油麻地多狗，黨鐵已配合部署

A/d 封晒
站入邊幾十狗

未有人破壞已經貼定

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

今日封印師好重要

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

單車鎖！

推

（A口封左都幾耐下
唔係今日既事）

尋日封返